點解仲未有人將黃國興李小龍事件整落希特拉條片度？

希特拉：「邊個有份投佢既留喺房度」